東網依條廣告究竟賣耳機定賣女呀

條女幾撚有雞味

好地地點撚解要倒奶趴係度

link都唔識貼

第一條女好撚淫賤

咩名?

咩名

呢條都正喎

第一條女個樣一般 但好大對燈

買耳機送女

同一條女黎嫁咩

整容架